韓燒😽

h
漢和

多fd子

威啦

join？

bb 快啲黎

辣殺

好多人 二日世界先黎

你請

都係

二人！

咁多fd子

石門

二人

一齊黎

旺角啊

黎到你都走左

仲係mk